野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

728 49位手足被捕 總共182位被捕
上過前線相信明白 我地同班狗之間裝備實力差距有幾大
人地就拎長盾開槍射鳩你 手足拎住個爛鳩紙皮盾 雪榚筒
人地射粒催淚彈 前線未退 後面嘅已經唔見哂
琴日發夢見到速龍兩條街一齊夾過黎 幾個手足係身邊已經比人㩒低左
宜家仲要出水炮車 硬碰絕對係零贏面
我係垃圾 我諗返起差少少就比人㩒低就訓唔到
我唔係要怪無人救人或者大家淨係識退
但係我地要諗辦法降低傷亡

琴日大家有無諗過係西環對抗有咩目的？
有人覺得真係攻到入去中聯辦？
我會跟住上前線係因為知道有手足係前線唔夠支援，要人上去幫手，唔想有手足被捉。
但係一開始目的係咩？
大家知佔領死守一定輸 點解係到要企定定比人射？
目的係要增加管治成本 令到班狗消耗體力更加唔可以守住同一個地方！！！
佢地就企定定開槍 輪住企前面玩槍射鳩你
我地就水都唔敢飲 怕一除豬咀就奶野

麻煩起好路障就轉地方！
發過咁多次夢都知 狗係唔會一起完就衝過黎拆
轉地方後，佢地又要重新部署，部署完我地又可以轉地方
咁樣玩法唔好講水炮車，催淚佢都唔知應該點放好！

好似琴日銅鑼灣，班狗完全無佈防，應該好好擴大優勢唔係坐係度，然後見無野做就過去支援西環！
全部人係哂西環，班狗只需要係重兵西環就搞掂！
如果當時可以搞到多個不同地區都交通受阻，班狗仲能唔能夠冷處理？
Be water唔係口號，唔係叫人撒退！
進攻都應該Be water，減少手足傷亡被捕，發揮最大抗爭成果！

光復香港 時代革命

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

光復香港

推

光復香港 時代革命

無大台 好難叫一班人一齊做 如果本身有隊就唔同

要捨棄有路障就覺得要守既概念

遊走式抗爭

屌由頭到尾都係咁講
係班前線唔知做乜咁戀戰
講好的不受傷不被捕呢?

推上去 比多啲人睇

推比多啲前線手足見到

仲有，星期日係咪仲想兩個地方一起遊行？係咪送唔夠頭係咪冇吸收過星期日多戰線太分散的錯誤？？

真正BE WATER 打法

互相推廣返be water

推
Be water!

有道理，實力不對等就不應打陣地戰

幫手推唔該
光復香港 時代革命

比人逐點撃破點搞

緊急借位, 年輕手足望過黎

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

同意呀！
講左Be water咁耐 真心想d人明咩叫be water...

唔好沖出馬路引大陸團旅遊巴炒車
一個人就封到路，好恐怖

如果逐點擊破代表佢地中計 佢地比起平時企定定射你已消耗大量體力
同埋全部人一齊移動 風險其實好低

想講遊擊佔領 2014後段已經試過

［戰術討論］善用自己既優勢，硬碰硬唔係我地既強項

支持游擊
幫推

麻煩幫手推唔該
光復香港 時代革命

推哂啲遊擊post上熱門！！

哂啲遊擊post上熱門！！

8月5號全港大罷工

幫推

有道理，好似一灘水俾人大力踐踏完，水花四濺去其他區域

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

無錯！

光復香港

時代革命

<害蟲防治‧品種‧習性‧飼養‧操作性>

野貓係最難搞

推爆佢！

agree
幫你推

Push

Be water!

啱

其實係，唔好下下係呢度講
可能係tg group 討論快閃

話你聽
沙田高位好著數
自己諗下我講過啲咩

係就要趁早 每次發夢都會消耗啲馬馬 馬死不能復生 跟住就冇馬用了
利申講緊開牧場

推一推

push

有冇人可以講下728點解要去中環？
星期日去銅鑼灣，大把大陸遊客， 畀班大陸遊客知道發生乜嘢事，而且班狗唔夠膽射催淚彈， 唔夠膽用水炮。

起好路障係咪可以係上面同地下靜雞雞淋花生油？
我唔識嫁，就問下

路障係用嚟買時間俾自己走 唔係用嚟死守

lighting war

可以諗下點樣令到佢地無得唔理
係老銅起路障佢可以搵人漏夜清哂佢
第二朝正常番工
所以要好似樓主咁玩既話
就要逼到佢地狗狗周圍走

我提議將全港所有中國央企既建築物視為目標

貓

遊擊真係水炮車都搞唔掂
水炮車行動力其實唔高
如果加埋室內

我無野講

贊成，幫推，中共都係游擊戰取勝

西環重兵駐守，就全世界衝過去；
銅鑼灣一隻狗都無，竟然全部散水，玩咗咁耐竟然犯兵家大忌…

旺角果次都係呀，個個諗住和理非，無啦啦問有冇頭盔，無裝備實奶嘢啦…
又話今次撤退就無下次所以要死守，而家過咗成個月，咪一樣個個星期十幾廿萬人出嚟！

。

水炮車遇著be water 式示威

pish

就係要分散警力嘛ching

be water唔係問題，係有人刻意扭曲be water為散水

be water真正目的係打游擊
事前計劃/臨場搵哨兵視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個，然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。盡快完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
只要任務成功，勇武就唔會再因為成日無作為而產生無力感，搞到要死守等比人拉。黑警一升級裝備就會安然撤退，避免不必要嘅犧牲。

唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得

有好多人認為be water唔再work，因為勇武前線一直都係得個企字，冇目標搞到咩都冇做到。
嚴格嚟講，至今只有衝立會、中聯辦、何妖辦事處個次勉強算係be water，前兩者仲要係黑警故意開路比你在先。但係原理上都係一樣，破壞完/掉完嘢，完成目標，知黑警嚟緊，即時閃返入大隊/撤退

呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

當然，鍾意用hit and run呢個字眼都冇所謂，字眼嚟姐

PUSH

見到隔籬post有講

希望前線戰友可以按情況修正信你地
願意課金撐你地

講就易既

其實真係要轉打游擊先夠玩。
因為拉下又一個，拉下又一個，淨返唔多前線架啦

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

推戰術po